改Do you hear the people sing歌詞既一個字！

下面呢段因爲歌詞有"France"，
所以好多時都唔會唱，
但其實呢段好能夠激勵士氣！
不如 "meadows of France" 改做 "meadows of ours" 我地就可以唱！

“Do you hear the people........
.
.
Will you give all you can give so that the banner may advance?
Some will fall and some will live,
Will you stand up and take the chance?
The blood of the Martys will water the meadows of France ours!!!”

成首歌一開始夠冇人識唱
慢慢就會識架啦

唱香港國歌好過

why not both

IVE仔做口型算啦

［核彈]906全民太子站獻花，極重要！！！

推！

無一次成功唱到過第二節
唱唱下只係loop頭幾句

香港人鬼識唱咩

唱咩都好 唔好唱中文版就得
好難聽

The blood of the Martys will water the meadows of Us
咁好似個音準啲
我覺得音準>文法
再者meadows of us 可以係比喻我們心中自由的土壤

還我 831 真相！不要港版 64！

［還我 831 真相］點解口吐白沫？原因在此！

大個仔獨立必睇
［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

9 大核彈內容包括：
(1) 基本法自古以來是中國領土的謬誤
(2) 中英聯合聲明的謬誤
(3) 不平等條約無效論是謊言
(4) 中華民國早已放棄香港的主權
(5) 中華人民共和國以武力脅迫大英國移交香港主權不合國際法
(6) 70年代聯合國從非自治領名單剔除香港
(7) 中英聯合聲明違反住民自決原則
(8) 香港符合《蒙特維多國家權利及義務公約》中「國家」的定義
(9) 香港軍事史

請幫推以下post！香港人一定要知！一定一定要睇！
香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

are meadows of our town 有冇得諗?
cut 咗 個the 字，France 就改成the town, 咁就會押埋韻

.
Will you give all you can give so that the banner may advance?
Some will fall and some will live,
Will you stand up and take the chance?

The blood of the Martys will water meadows of our town!!!”

上面打錯咗